{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078664",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "브레니파이칸틴"
    },
    "text": "ミートパイや甘いデザートパイ、ケーキをはじめとする様々なベーカリーを毎朝手作りします。 オレンジアールグレイパイは8500ウォンで販売され、ピーチヨーグルトケーキは7800ウォンです。 パイチェルは3800ウォン、コテージパイとイタリアンパイはそれぞれ8500ウォンです。 ピスタチオベリーパイは6800ウォン、シナモンパイは5800ウォン、バジルソーセージパイは7500ウォンで、マチルダチョコレートケーキとベーコンキッシュパイはそれぞれ7800ウォンと5800ウォンです。 キャラメルブラウンチーズケーキとイチジクヘーゼルナッツケーキは8800ウォンで、ホットチキンパイは8500ウォンです。 桃エードは7,500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オレンジアールグレイパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジアールグレイパイは8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチヨーグルトケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーチヨーグルトケーキは7800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイチェルの値段はいくらですか？",
            "answer": "パイチェルは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コテージパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "コテージパイは8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イタリアンパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "イタリアンパイは8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピスタチオベリーパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピスタチオベリーパイは6800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "シナモンパイは5800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バジルソーセージパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "バジルソーセージパイは7500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マチルダチョコレートケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "マチルダチョコレートケーキは7800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンキッシュパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベーコンキッシュパイは5800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルブラウンチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルブラウンチーズケーキは8800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジクヘーゼルナッツケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチジクヘーゼルナッツケーキは8800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチキンパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットチキンパイは8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃エードの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃エードは7,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 418
    }
}